---
ID: 80
post_author: "1"
post_date: 2028-07-24 23:27:02
post_date_gmt: 2028-07-24 23:27:02
post_title: >
  The Top 10 Most Luxurious Texas Holdem
  Poker Things You Can Buy
post_excerpt: ""
post_status: private
comment_status: open
ping_status: open
post_password: ""
post_name: >
  the-top-10-most-luxurious-texas-holdem-poker-things-you-can-buy
to_ping: ""
pinged: ""
post_modified: 2018-09-12 14:15:09
post_modified_gmt: 2018-09-12 14:15:09
post_content_filtered: ""
post_parent: 0
guid: http://localhost/wordpress/?p=80
menu_order: 0
post_type: post
post_mime_type: ""
comment_count: "0"
filter: raw
---
https://www.discountpokershop.com/blog/nine-things-to-make-your-poker-night-a-ten-out-of-ten/
<h2 class="title style-scope ytd-video-primary-info-renderer">Playing Poker: How to buy Poker Chips- VIDEO</h2>
[adinserter name="Block 1"]

Is necessary to look this videos, to continue you can to see three videos about the things that you can to buy in poker, about poker and for the poker. This video, the firts video, is very interesting because to speaks about the chips specifically, it's about the three differents materials used for chips. The men talck very well about the types of poker chips that is recomendable to buy.

https://www.youtube.com/watch?v=FKrjIGcNtS4

[adinserter name="Block 2"]
<h2 class="title style-scope ytd-video-primary-info-renderer">Choosing a poker set - VIDEO</h2>
Este video es aún más interesante, está mejor logrado en cuanto a la interactividad que genera con el usuario y/o receptor; el chico que lo presenta, muestra mayor cantidad de cosas sobre poker y nos demuestra el uso de todas estas herramientas, además es atractivo, tiene buena música de fondo y eso nos hace divertir; esta persona está ubicada en un lugar que parece ser una tienda exclusiva de poker, eso nos anima mucho más, dan ganas de ir a ver y comprarlo todo. Es recomendable ver este video y admirar cada detalle que tiene, lentes de poker de fondo, fichas, llaveros, cartas, etc.

https://www.youtube.com/watch?v=QDrj_FxU4G8

[adinserter name="Block 3"]
<h2 class="title style-scope ytd-video-primary-info-renderer">Top Ten Poker Chips 2018 - VIDEO</h2>
Esta persona nos muestra gran cantidad de fichas diferentes de poker, las cuales las secciona en 10 columnas, y nos va explicando cómo son las fichas, de donde son y cómo se llaman. Entre todas las fichas, hay unas fichas que son alucinantes, que nos llamaron mucho la atención, contiene unas calaveras en el centro, eso hará que tu juego sea más divertido y ameno, te lo aseguramos, si logras conseguir una de esas le darás un toque más misterioso y divertido a tus partidos.

https://www.youtube.com/watch?v=woTdeeVX8p8

[adinserter name="Block 4"]

&nbsp;